頂住，今次一定可以攬炒！

只要中國出解放軍，美中談判就會玩完！